美國跨黨派參議員聯署要求評估對香港出口管制

美國一批跨黨派參議員，聯署去信國務卿蓬佩奧及商務部長羅斯，要求美國採取適當措施，評估對香港的出口管制，他們憂慮中國可以藉美國賦予香港的特殊待遇，取得敏感技術，去支持北京政府的戰略目標，或侵犯中港等地方人民的權利。

聯署議員又關注香港的反修例示威中，警方使用的人群管制裝備，要求美國政府詳細交代現行的出口管制制度的內容。議員要求政府最遲下月1日回覆。

(Shutterstock)

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！
我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

請加辣，唔洗留手，sir

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

攬炒!

屌你正呀喂 快點下月1日回覆

譚仔三特辣

香港人食草就得，唔洗進口，快點懲罰我

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :